好唔好睇公投就知 新喜劇之王

我第一個負皮
今日睇完
睇到ling哂頭 都唔好講周星馳作唔作品 贏唔贏國
劇情夾硬黎 演技我都睇到好尷尬

好睇就正皮
唔好睇就負

歡迎打手全面入場

睇都廢鳩事啦 哂時間

有fd比左免費飛我 我冇野做未去睇囉
不過睇完真係好撚震撼 第一次睇到ling哂頭

btw 好撚多植入式廣告

今日上網睇完來 好彩冇比錢睇
建議大家唔好浪費時間去睇

暫時正皮多過負

打和

已經反cup